得罪講句，d人反五毛洗版唔單止唔work,仲好煩

一見到"佢地認為嘅五毛"就po佢個五毛list出黎，跟住有時仲紅色字，大字體，再加一堆screen cap證據

呢種做法唔單止無用，仲會令其他人覺得你好煩，因為你係咁copy and paste式洗版，阻住人睇野，內容毫無意義

正確嘅做法，係應該認真反駁，以理據去說服人，正如n年前高登全部都係大中華膠，都係靠d小眾慢慢咁一個一個post反駁d大中華膠思想，令到而家咁多人反大中華，令到呢個本土思想興起，甚至港獨思想。

雖然認真反駁係非常浪費時間，但亦只有認真反駁先令到呢個論壇咁好睇。例如之前d人以香港歷史、百越基因、馬來人種等等去討論港獨問題，睇完又有得著，又可以輕鬆趕絕大中華膠。

樓主5毛

樓主隱性五毛

就正如我嘅立場係放寬丁權限制，畀丁權自由買賣，增加地積比率，再加上填海發展大嶼山，從而加大樓宇供應。

咁唔通你地唔支持我又洗版咩

好多人第一次上連登，自然接受唔到
但做法係應該說服佢地或者屌9佢地(帶理據咁屌)，而唔係洗版

反駁係好睇，
不過班五毛畀人駁完就賴皮，去第二個POST再嘈過相同嘅嘢，
所以駁佢哋都無謂。

哲學撚呢隻五毛五會直接撐中國。但會暗撐啲五毛
smartass黎

曲線要講明

從連登睇出香港人係網絡輿論戰輸晒

以理服人係最有邏輯嘅輿論手法，係最「應有」嘅手法。但同民主同和理非一樣，只係適合係氣氛良好嘅環境下用，係香港今日嘅情況，基本上係嘥氣。

我究竟信樓豬好定信親本土反台USER扮絲打心理變態好

得罪講句
D反反五毛洗版唔單止煩
仲唔work

然後五毛又當睇唔到。再loop相同既point

同一個post loop完又loop

一班5毛入晒來圍爐

認同
你同佢地爭辯
不過俾錢佢地賺

對付5毛
金剛棒 洗鳩佢地版就得了

成班5毛想害樓豬

我覺得反駁五毛之餘再劃清界線係最好
同五毛糾纏定劃清界線之間既平衡好重要

又唔見你幫手反駁下啲5毛
三色貓條撚樣啲post
唔見你有留過名喎

樓主咪撚真心膠啦

我自己除左post list都有用理據駁五毛
但唔覺樓主有駁過

五毛就係想你駁佢然後偷換概念帶你遊花園
同五毛駁既話 陣間有小學雞唔知佢係五毛屌返你轉頭

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

有勞樓主哲學撚喺道逐個五毛理性駁斥。我食下花生睇你表演

唔好中5毛分化計

支持
樓豬唔係要理性反駁咩？
仲唔出黎既

呢到d“五毛”全部講反話撐樓主喎
駁乜Q
駁都係駁你啦下話

又一隻5毛狗
表演咩叫九唔搭八
同佢地討厭根本係晒時間

個個貼list既1000歲已證實係支那五毛
唔好信佢

唔屌柒5毛點樣有理性討論

樓主我有睇開你既post, 不過今次撐你唔落

dirty work係有人要做,至少畀人識別到班撚屌
不過樓主講得啱,如果有1個人做dirty work,就起碼要有10個人幫手駁柒班五毛

五毛嘈幾多次咪駁佢幾多次
佢嘈足一百次 咪駁足佢一百次

連網戰咁簡單容易都話無謂唔搞曬心機
靠呢班烏合之眾點會推動到港獨

決定理性反駁/直接屌柒/無視
之間拎balance係幾有學問
我唔會否決任何一個策略
睇咩五毛
睇咩post
睇咩timing

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

Agger

唔好ON9
你同佢地討論只會係洗版, 而且無意義
佢地出錢請人 VS 你花時間心力駁
邊個贏?

無錯，五毛只要令到其他人無討論意欲或者令討論毫無價值就夠
然後就引導言論，吹風向

五毛屈毛假膠都block晒
相信好快到上限

五毛就想模糊視線,做到草木皆兵人人唔感發表正直言論
成日借啲意想宣傳支那幾威幾勁 死姣死唔靚

你理性駁斥 旁人眼中就係獨派有理 五毛痴線
你同五毛鬥洗大字報 旁人眼中就係所謂獨派只不過係立場唔同既五毛 一樣係癲佬

你地希望港獨
應該一早知條路唔易行
已經唔係叫你課金
更加唔洗你背負犯法風險
上網花少少心力都嫌三嫌四
港獨條毛咩

講就容易
時間唔係金錢咩

袋住錢同你打字，仲要網上只要雞同鴨講/訴諸道德人性種族，已經無得講，下下咁易有證據1+1=2呀

直接懶人包
block 哂呢條link 嘅五毛

早幾日去澳門做嘢，入境嗰陣俾人截住咗

係咁嫁啦
成個大勢唔係你地到
咪唯有做好自己
希望旁觀者見到你地係有智有力
講野有point又有決心
咁咪可能同情你地 繼而支持你地

你地決定大字報尻洗五毛list
咪等同放棄曬班旁觀者
咁就唔好怪人唔支持港獨
因為獨派係連自己既理論都未做好
唯一駁斥方法竟然係訴諸五毛

真正獨派少到乜咁，連係咪偽命題都唔知
唔係捉下五毛就當港獨呀？

同埋我唔覺做好自己同五毛list 係有衝突，唔可以同時做咩
有心嘅咪繼續同五毛舌戰感化人
而唔係怪責班人捉五毛

班友倒米呀
諗下啦
假設睇連登既人得三種立場
1.撐獨
2.反獨,中立
3.五毛
咁斷估你目標唔會係1同3
1已經撐 唔洗理
3黎搞事 理黎曬氣

咁獨派既目標就一定係2
但當2個班人一入post就見到互洗大字報
2班人會諗
原來港獨就係咁樣

結果又吸納唔到支持者
佢地唔係倒米?

晒尻氣啦,其實正常人都知洗五毛list係戇尻做法
我懷疑其實佢地先係五毛,一黎佢地個回覆完全0論點,二黎用最短時間（copy and paste）推post同阻礙正常討論。叫佢地好似正常人咁講自己睇法,佢地就一係一句五毛,或者唔想晒自己時間輕鬆帶過

如果佢地唔係五毛就一定係戇尻,要反對其他人又唔想晒自己時間,之後就一句五毛當駁左人地,自欺欺人到極點 但佢自己人仲以為眾人皆醉佢至撚醒,出黎警醒世人

坦白講，我覺得香港99%人都係要所謂安定繁榮，廉潔同高透明度政府，係咪港獨同民主wfc
所以唔好再講獨唔獨派，大字報唔係港獨

同埋宜家大字報班人，我見有唔少係有cap 圖/附link佐證
好少盲目指控

而且睇完大字報post 就會改變人嘅價值觀，爭取到支持/倒唔倒米呢一點好有保留
剪布/通過高鐵/政府有咩新政策，隨時已經影響力大過你post 乜post 物

咁認真做咩,連登鍵國派講港獨都係搞下笑 ,幾時有講過咩計劃咩願景 ？皇上唔急太監急,港獨公投就算係連登呢d小學雞集合地都唔會過到,唔信你開個post試下
小圈子活動排外係必然,你唔係圈內人就係五毛 唔好晒時間講道理啦五毛狗 食屎啦你

但好老實
唔好變圍爐係真嘅
正如fb like 咩就出咩俾你睇
如果咁樣不斷block 所謂五毛/唔啱聽嘅嘢

到最後係咪大家心目中要嘅民主同公義呢

其實佢地就係忽略左最重要一點,大部份香港人都係理性。
五毛呢個身份唔代表佢講既野就係錯 ,你係要去證明佢錯,而唔你證明佢地係五毛

五毛又點？收錢做野,天經地義

其實佢地都知應該咁做,只係佢地不願面對香港目前根極獨立唔到,所以咪繼續不斷對空指罵,失敗主義,灰撚,五毛乜都好,你地唔支持獨立就你地錯

五毛就全職上嚟評論，你就空餘時間先上嚟
你覺得你會夠班五毛講？

五毛都要包容，唔怪得支那啲網評員維穩咁成功啦
五毛講嘢唔一定錯，咁共產黨都唔一定錯啦

6仔話屌港女=分化男女關係 = 五毛

佢地學咗共產黨打牛鬼蛇神果招,首先標籤咗一班人係異類先,跟住就唔洗反駁,直接因人廢言,free win

有咩衝突 hunter兄繼續post list
樓主你都可以繼續反駁啲五毛
why not both

我唔覺得好煩
仲覺得好有用
有時見到分離 屌香港人 歌頌高官啲post
我都想留言屌鳩佢地全家
一睇到張list都回應都慳返
今次係第一次同最後一次變相幫你推post

Ps: 屌你

哲兄呢排係咪太大壓力

有五毛自己決定禁個block掣咪睇唔到佢地開post lo

班屈毛煩膠又要追擊

假設有個中立會員開個po
然後五毛入去抽水
關愛座就追擊洗板po list
搞到都唔知block唔block埋你個屈毛好

-引起內訌，公屋私樓，港男港女，大學大專，泛民本土，其實好明顯

任何有衝突既野都唔講得 大事大非希望大家矛頭向外

見到一條
洗版，令人睇唔到post討論

共產黨中國惡晒就話行得通姐 鍵國派list晒d異見者出黎就當自己贏,自我感覺良好,成件事好鼓舞
樓上仲有人話五毛全職上黎搞事,無時間同佢玩,唔好搞笑啦 你係有道理講一次都夠
再唔係咪打晒一篇文當五毛list貼囉,有新問題咪再加,反正都係copy and paste,點都好過五毛list掛？
乜撚野認清敵人,其實除左佢地根本無人會記住五毛d名同會員編號

咁以後港女收兵, ptgf 收幾千,
唔屌得la

屈毛黨關愛座hunter屌power_off呢d 中立派, 算唔算係分化香港人, 分化連登會員?

為左本港前途 我認為可以合理化

所以佢地都係五毛 block得

喂 唔好轉移焦點喎5毛狗

呢樣真

唔明你焦點係邊？你覺得出呢d post分化左d咩 同港獨又有咩關係？香港人變得無咁團結？
你都識講大事大非,你覺得全香港都係小朋友？無思考能力？唔識分是非對錯？係連登特別多小朋友炸 你估係小學生?男仔唔同女仔玩？

就算真係到一日全香港分晒ab,男人派女人派,公屋派私樓派,獨立既立場咪又係自己決定,又唔係叫你入民建聯,共產黨。

都唔知你嘈乜,係咪想搞分化呀？死五毛

非也

五毛只係比班廢物 作失敗既借口
五毛亦到經常比作地用黎制造建國既阻力
者係明明有野7左或網上吹大左
事實咩都無做到
佢地就可以搬五毛出黎遮醜

真

今日網上吹雞出去撐港獨
但之後發現無人出 連吹雞果個都唔見人
佢地就會話 5毛洗版搞到無人出

有人話人呢？又話咩宣布港獨日 又無左件事？
就話你失敗主義

條List入邊明明就好多波台痴線佬貪好玩

班反五毛洗版撚越大反應佢地就越撚開心，撚狗咁撚

長年累月
扮哂中立
偷換概念
拉一派打一派
唔覺得係普通痴線佬

駁五毛? 見過N次五毛唔夠講就玩軟皮蛇

「你地仲咩攻擊我呀, 我中立小市民者,你地唔係講民主既咩?」「係呀?你地咁叻快D打倒共產黨喇」「你又知民主一定好口呀?你點保證呀?」

五毛唔夠講一係就CALL馬洗版, 瘋狂十幾把口回POST「恥笑港獨」,咩你有得理性駁咩?

Exact7ly

你嘅目的唔係駁到佢冇聲出，而係要俾不明真相嘅旁觀者望到邊面係講道理，邊面係無理取鬧
你駁到五毛要靠軟皮蛇先甩到身，已經等於贏咗

D 人識自己判斷既

最理想當然係咁，
但其實班五毛就係為咗令個討論out focus就特登講啲嘩眾取寵嘅野，
所以提醒其他人唔好被五毛影響討論方向都好重要

不過連登嘅情況就啱啱相反
好似搞港獨點應付老解呢個問題，問過三十幾次，永遠唔會有答案
呢個話聯合國會出兵，嗰個話等支那爆
呢個話支那唔敢出兵，嗰個話香港人會勇武反抗
七嘴八舌，最後莫講可行性，連究竟用邊個方案都未傾得埋冷，跟住就話答左，“五毛做咩問完又問”
其實有時假膠都係被逼，假膠係想逼你答下問題，唔好左閃右避

始終都係論壇冇足夠嘅功能同技術處理到呢類人

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

15. 大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

[center]一個真正杜絕五毛嘅科林，
大門永遠為大家而開

不如大家重溫一下五毛哲學撚嘅經典先

[url]百五膠仲未答到我呢個問題 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

頭尾爭幾個鐘，五毛D_Wade又開一個150post幫支共洗底

[url][擊破百五撚]150單程證絕對唔係住屋問題關鍵 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

其實當日最少仲有一個150post, 鍾意就自己搵，我無mark底

幾個acc幾個鐘入面開同一議題幫支其洗底

同一日言論導向，快啲搵人入黎講佢哋係真心膠假膠

水晶球問題又係五毛成日用既招數

以前五毛一樣問，中國有民主會點架？你又知唔會衰？因為大家都冇水晶球，民主派好難比到肯定答案，你樂觀咁答，五毛一樣狂反問

ok

我拉埋關愛ching 果d 一齊過去

屌你班友洗板推返啲五毛post 上黎，就叫對抗左五毛
係聰明就出多啲有趣post 洗走啲五毛post 啦
你推上黎只會更多人睇到，更多人討厭你地洗板
用腦抗共啦唔該

佢地有腦就唔會不停同三色貓罵戰la

同level既人先會罵戰